點解腸仔包既腸仔可以咁好味？

好香
香到唔捨得大大啖食
一定係食完個包
然後先逐少逐少食晒條腸
究竟點樣整到咁香

因為係香腸

因為係洋腸

點解睇到標題我會諗起舊登一個無尾故
[人生交叉點]估唔到腸仔包影響左我一生